Which AWS service or feature allows users to connect with and deploy AWS services programmatically?
A. AWS Management Console
B. AWS Cloud9
C. AWS CodePipeline
D. AWS software development kits (SDKs)
ANSWER: D

Which AWS service helps developers use loose coupling and reliable messaging between microservices?
A. Elastic Load Balancing
B. Amazon Simple Notification Service (Amazon SNS)
C. Amazon CloudFront
D. Amazon Simple Queue Service (Amazon SQS) 
ANSWER: D

A company needs to install an application in a Docker container. Which AWS service eliminates the need to provision and manage the container hosts?
A. AWS Fargate
B. Amazon FSx for Windows File Server
C. Amazon Elastic Container Service (Amazon ECS) Most Voted
D. Amazon EC2
ANSWER: A

A developer is working on enhancing applications at AWS. The developer needs a service that can securely host GitHub-based code, repositories,and version controls.Which AWS service should the developer use?
A. AWS CodeStar
B. Amazon CodeGuru
C. AWS CodeCommit
D. AWS CodePipeline
ANSWER: C

A developer wants to deploy an application on a container-based service. The service must automatically provision and manage the backend instances. The service must provision only the necessary resources. Which AWS service will meet these requirements?
A. Amazon EC2
B. Amazon Lightsai
C. Amazon Elastic Kubernetes Service (Amazon EKS)
D. AWS Fargate
Answer: D

Which AWS service provides intelligent recommendations to improve code quality and identify an application's most expensive lines of code?
A. Amazon CodeGuru
B. AWS CodeStar
C. AWS CodeCommit
D. AWS CodeDeploy
Answer: A

A company needs to store code in a version control system. The company also needs to continually deploy updated code through a series of automated steps (build, test, package, and deploy). Which combination of AWS services will meet these requirements? (Choose two.)
A. AWS CloudFormation
B. AWS CodeCommit 
C. AWS Control Tower
D. AWS Elastic Beanstalk
E. AWS CodePipoline 
Answer: B,E

Which AWS service is a fully hosted version control service?
A. AWS CodeCommit Most Voted
B. AWS CodeBuild
C. AWS CodeDeploy
D. AWS CodeStar
Answer: A

A company is creating a document that defines the operating system patch routine for all the company's systems.
Which AWS resources should the company include in this document? (Choose two.)
A. Amazon EC2 instances 
B. AWS Lambda functions
C. AWS Fargate tasks
D. Amazon RDS instances
E. Amazon Elastic Container Service (Amazon ECS) instances 
Answer: AE

Which AWS service can a company use to store and manage Docker images?
A. Amazon DynamoDB
B. Amazon Kinesis Data Streams
C. Amazon Elastic Container Registry (Amazon ECR)
D. Amazon Elastic File System (Amazon EFS)
Answer: C

A company wants to host a private version control system for its application code in the AWS Cloud.
Which AWS service should the company use to meet this requirement?
A. AWS CodePipeline
B. AWS CodeStar
C. AWS CodeCommit 
D. AWS CodeDeploy
Answer: C

A company wants the ability to quickly upload its applications to the AWS Cloud without needing to provision underlying resources. Which AWS service will meet these requirements?
A. AWS CloudFormation
B. AWS Elastic Beanstalk
C. AWS CodeDeploy
D. AWS CodeCommit
Answer: B

A company wants to set up an entire development and continuous delivery toolchain for coding, building, testing, and deploying code. Which AWS service will meet these requirements?
A. Amazon CodeGuru
B. AWS CodeStar  
C. AWS CodeCommit
D. AWS CodeDeploy
Answer: B

